二手3DS（MHXX）(寵物小精靈。月)

隻MH買翻黎冇點玩過,想問有冇人有興趣收